{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019797",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-KIDS/GM0023011139370/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[MODULE] 하프 집업 스웨트 셔츠 - 라이트 퍼플"
    },
    "text": "ブランドのBEANPOLE KIDSのスウェットシャツはサムスン物産ファッション部門で製作されました。 商品番号はSS23 / BI3141U05Vで、柔らかい肌触りと柔軟な着心地を与えるためにコットンポリ混紡素材で製作されました。 この製品は余裕のある基本フィットで可愛くてアバンギャルなシルエットが演出され、ビーンポール自転車刺繍でカラーポイントを与えることで完成度を高めました。 半ジップアップスタイルでトレンディでカジュアルな感じで、ファスナーを使用して子供たちが着脱しやすいように利便性を高めました。 ビーンポールキッズは子供たちのために高い品質基準を遵守し、生地検査と児童有害性安全検査を徹底的に実施します。 このスウェットシャツの素材は表地が綿66%ポリエステル34%で、配色は綿94%ポリウレタン6%です。 洗濯方法は必ず手洗いし、漂白剤や長時間水に浸けてはいけません。 また、濃い色と薄い色の製品は分けて洗濯し、水に濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯してください。 乾燥方法は形を整え、日陰で自然乾燥しなければならず、機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので注意しなければなりません。 また、摩擦により毛玉が発生することがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSのスウェットシャツはどこで製作されましたか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門で製作されました。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSのスウェットシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS23 / BI3141U05Vです。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSのスウェットシャツはどのような素材で製作されましたか？",
            "answer": "柔らかい肌触りと柔軟な着心地を与えるためにコットンポリ混紡素材で製作されました。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSのスウェットシャツのシルエットはどのような感じですか？",
            "answer": "余裕のある基本フィットで可愛くてアバンギャルなシルエットが演出されます。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSのスウェットシャツにはどんなカラーポイントがありますか？",
            "answer": "ビーンポール自転車刺繍でカラーポイントが与えられます。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSのスウェットシャツの特徴的なデザインはありますか？",
            "answer": "半ジップアップスタイルでトレンディでカジュアルな感じです。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSのスウェットシャツの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "必ず手洗いし、漂白剤や長時間水に浸けてはいけません。また、濃い色と薄い色の製品は分けて洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSのスウェットシャツはどのように乾燥させるべきですか？",
            "answer": "形を整え、日陰で自然乾燥させる必要があります。機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSのスウェットシャツの素材には何が使用されていますか？",
            "answer": "表地は綿66%ポリエステル34%、配色は綿94%ポリウレタン6%です。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSのスウェットシャツはどのような検査基準を満たしていますか？",
            "answer": "生地検査と児童有害性安全検査を徹底的に実施しています。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSのスウェットシャツには毛玉ができやすいですか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 588
    }
}